［1522上水］防暴警員叫市民返大陸

邊位警員光復香港

姐係佢地覺得係大陸搵人搞事

支那人 死返大陸啦

警甴叫大陸狗同佢哋一齊返大陸食屎

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

支持港獨

繼指罵支那豬來港「啜資源」後，白警又來了

尋日有個普通話人屌共產黨
個黑警拍手掌添

幫手推搵人推上微博，等佢地鬼打鬼

呢班毅進仔根本唔存在咩愛國心
只係一班爛仔

痴左線

之前都笑鳩個鄉音阿姐 話大陸新移民呃綜援
班狗根本睇唔撚起支那人

放上微博比班condom中的condom睇下

藍絲會點睇

根本警察冇當過任何人係人
話之你撐警

大陸人係低級啲大家明微博班支那人實睇唔到依段片

得閒玩下狼來了等佢擾下民都好

諗下林志偉 光頭閪班撚樣口講愛國
上到北京連毛澤東 鄧小平都唔識

多謝幫手光復上水

唔通係傳說中嘅白警
____前線好多黃嘅都市傳說原來係真
光復香港有希望了

原來10月D狗已經屌緊新移民：